已安排圍村內鬼

[member]圍村入面有內鬼 只要講出 打倒，佢就會接話 中共政權，或者可能由佢講出 打倒，你接 中共政權，咁就可以互相確認身份啦 今日都實用㗎[/memer]

加密錯左 保護唔到義士
仆街啦

[member] 大獲 [/membe r]

牛屎佬唔好搞我義士啊

牛屎佬唔好mon post

259

唔係左腳滅共，右腳天中咩？！